意甲歐賽既最後希望！

羅馬！

拎硬la
無隊夠羅馬打

收馬

意甲根本唔入流

雙殺礦工
羅馬！勁！

好皮球

半隊正選都已經夠win
超曬班

羅馬勁到熱刺都做唔到嘅羅馬做到，勁到

收爺啦

食屎啦

波蝦 勁！

晴晴

羅馬！好！

羅馬！勁！

羅馬準備好殺獌

收爺啦日撚日羅馬

廢隊代表垃圾聯賽好感動牙

其他意甲垃圾連比賽嘅資格都無